黃液你同我入黎？

你可以出返去

可以

你夠我地壞咩